[笑話] 知唔知點解個海係藍色?

因為海係用水做,
↓
所謂極度容易受傷的女人~
↓
受傷就要擦藍藥水,
↓
所以海水就係藍色喇~

係因為啲魚blue blue blue 咁呼吸

知唔知叮噹係藍色？
因為佢傷心過度 喊到眼淚多到浸過自己
所以佢變咗藍色

夜啦 訓啦

呢個好笑過樓主好多

點解屎係啡色

因為brown brown brown